p5s故仔同p5一樣？

p5s個故仔同p5一樣但回合變無雙玩法？